估唔到今日係街見識到新既教仔用語

以前細路做錯
D呀媽會話再嘈叫警察黎拉你
今朝飲笨隔離個小朋友又係嘈嘈貢
作呀媽即刻話再嘈叫警察黎打你
我聽到都唔知覺得好笑定可悲
香港警察墜落成咁